強烈呼籲各醫護盡量不要處理警務人員的求醫

因為要騰出時間人手去醫治被黑警打傷的巿民

或把警務人員的先後次序排到最後

9月8！到時見！

救一 = 殺百

其實而家林狗採用拖字決，
大家應諗諗下一步點做，
應該減少被捕來同佢玩鬥拖

醫療失誤

器具受污染

我都好想叫佢咁做，但係
絕對唔得，醫生天職就係救人就算佢係罪犯都好
點解？
如果因為立場唔同而拒醫，最後我地都有機會面對藍絲醫生
香港因為高質，其中一部係醫生既專業
唔係大陸收你利是先同你醫病。